食處女嘅感覺係點？

有無手足可以形容下
👅申 只食過開過嘅can

你估容易? 我寧願食開咗既罐頭 我不嬲都唔鍾意做罐頭刀 好麻煩

Agree ching

整爛個處女膜個陣卜一聲

可以由0到1幾開心

你估開汽水咩

之後又要掹番一支染血嘅鐵通出黎 你估真係的士司機咩

好撚痛
除左意義之外冇快感

開錯台喎巴打
飲食台重開啦

你唔會射，谷住谷住訓

好撚麻煩 郁啲就叫痛

食你老母

食左三個
無咩感覺
係俾佢問起時有啲老尷

麻煩，就住就住，痛

真係有卜一聲

一次係用手指整破咗 有種咔咔ge感覺 好似撕開d包裝袋ge感覺 之後成手血
第二次係用J 剛剛入去係好緊緻 入到曬去就成個放鬆曬 當時條女話入面有種酸酸地ge感覺 好似剛剛做完GYM 咁